【太空卡實名制】政府倡囚逾 3 年屬「嚴重罪案」 可毋需手令索資料 人權組織斥定義籠統

求其國安法都逾3年啦
然後乜都關國安法事
即係乜都可以求其索資料啦

係啊，大家學定中國法律

手令有同冇分別人咩？
而家班走狗裁判官係唔係都批令嫁啦

是旦啦

藍絲斬人3個月
留張太空卡3年？！

推

CHING唔係咁反的，係講緊當有慈母想CHECK人資料，除左極危急或者所謂既國安法情況下，正路要法庭手令。佢要講緊改到只要懷疑當事人涉及可以判囚3年以上既罪案就可以查電話號碼持有人既相關資料，唔需要得法庭批准，而唔係KEEP張廢卡會犯法。

香港用唔用到外地電話卡?根本借頭借路監控

俾多D錢,寧用外地卡,就算要外地如英國實名 就唔撚用香港